御犬舍肥閪老闆娘貝貝比濕地公園隻鱷魚更冷血

打狗片都30幾條
呢d賤種真係以虐待小動物為樂
希望佢比手足用狗繩綁喺電燈柱用棍打

有幾個手足俾佢打到仆街

羅狗

Dllm 落地獄

我帶過港父去呢間野美容

肉酸

咁我原諒個臭閪喎，係人見到肉酸狗咁肉酸都想打柒佢啦

咪甘

咁唔抵幫啦 執完都咁撚柒

屌你老母

到底黑警冷血啲定肥閪老闆娘冷血啲

港父哥太型，周街比狗女追
我帶佢過去剪柒d咋

上次有隻狗女追撚含
佢主人都幾靚女
我地勁尷尬。。

你勁撚on9。。。

肉酸好可憐
應該打到佢早登極樂算啦 唔好折磨佢

坐監！！

一定要裝修

有樣睇未？

假page都信，child登仔好心啦

真